（集思廣益）想問下各位巴打點同自己嘅藍絲父母做文宣

想做個彙集嚟俾其他人有辦法去拉攏更多自己身邊嘅藍絲變節，繼而令更多去屌政府同共慘黨，令我地嘅聲勢可以壯大

推

點解覺得武肺爆到七彩都仲扮緊瞓嘅人
係可以叫得醒？

放棄左呢代中年人
佢地覺得六四同黑警殺人完全冇問題 等搬出去